各位send 長輩圖嘅巴絲小心啲

發夢聽到同事個老爺唔小心喺wechat send咗反修例嘅新聞，就俾人block咗lu

send 還send咪搞wechat呀

傻架咩

五毛大軍洗版注意

————————————————————
技倆 一 : 起臭雞底 / 有朋友支持警察xxxxxxx

技倆 二 : 引起罵戰 (耶撚唱歌有乜用)

技倆 三 : 未證實既消息 (8點記者會)

技倆 四 : 花邊新聞 (例如田蕊妮杜汶澤)
————————————————————

全部目的就係為左
引起討論

越多人入去留comment，
個post越易上熱門，
即係 可以令到其他有用既熱門post拉到落黎！

記住
要做對大局有幫助既野
小事就打贏場仗先處理

五毛有意將
實用 既風氣
變返
無意義 既閒談

唔好中伏呀！！！！！

block咪block唔值得曬時間同班撐共垃圾再有任何溝通

我意思係唔用得嗰隻block
想提下各位因住過咗關俾人拉，你知啦wechat用實名制架嘛